小妹吾明典解去到依d時間刀有人吾十卜牙joe

😑😑😐🤔🤔🤔

牙JOE成日叫G

Ching 真係咁得閒😅

我朝早拎到場紙就夠鐘收工啦

Ching帶小妹入行得吾得

1次就好笑 ...

帶埋禾ok?

都費撚事覆啦

多謝你回覆🙇🏽‍♀️

小妹小妹小你老母咩

On9當有趣

This post gave me cancer

小妹又咩得罪你牙

希望泥CHING早日醒悟

棄祖保連

吊你條垃圾成日提牙joe 尼度系波台定joe台牙=_=”